8000間酒吧整汽油彈反擊唔係講笑

小小事咁大反應，一定收左錢

曱甴吧收錢反政府

大把酒吧幕後老細係忠勇毅

班愛國黑社會少左睇場同泊車收入，點算？

老鳳認同

成班藍屍嚟，被政府搞都唔會反抗

反咩抗
做奴隸係光榮嚟

Happy Hour
Free Molotov Cocktail

睇太子隔離大撚把酒吧係黑狗有份la

好多樽

玻璃樽
高濃度

睇場錢都慳返